(台測)未來戰士2 3 4

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.自《魔鬼終結者》中的事件11年後的1995年，10歲的康約翰（艾德華·福隆飾）與其養父母一起生活在洛杉磯，而他的親生母親莎拉·康納（琳達·漢密爾頓飾）則由於之前為將他培養為未來人類抵抗軍的領袖來對抗「天網」為首的機器軍團，並試圖用炸彈破壞一家電腦工廠而被捕送入精神病院，由彼得·西爾伯曼（厄爾·波恩）負責監管和治療。未來的「天網」這次派譴了一個新型號的終結者T-1000（勞勃·派屈克飾）回到這個年代試圖終結約翰。T-1000比之前送回1984年追殺莎拉的終結者T-800更先進，由一種特殊的合金材料（英語：mimetic poly-alloy，模仿聚合金）組成，可以在液體與固體間任意變換，從而整個變形模擬為其接觸過的任何人或是將肢體任意部分轉變為刀一類的金屬利器，只不過不能轉變為如槍炮、炸彈之類過於複雜或含有其它化學原料的武器，並且也和T-800一樣可以完美模仿任何人的嗓音。T-1000到達1995年後，馬上化身為一名警察（模擬出其全部衣裝制服，但相貌並未改變）開始尋找約翰。與此同時，未來的人類抵抗軍領袖康約翰也將一個重新編程過的T-800型終結者（阿諾·史瓦辛格飾）送回1995年來保護年幼時的自己......

2.約翰·康納自從自己所經歷的事情、原定1997年審判日未發生、以及母親莎拉·康納因為白血病去世而一直在洛杉磯過著與世隔絕的生活，浪跡天涯以打工為生，讓自己永遠不會被世人找到。但意外的是，未來的「天網」因為在過去的資料庫中無法找到約翰的蹤跡而派遣了一名更為先進、以高級金屬構造、唯一附有著女性人形的「T-X」終結者回到了2004年7月24日。但當時，人類反抗軍也再度派遣了一名人形與原來一模一樣的「T-850」終結者來到過去去保護T-X終結最後兩個目標：約翰·康納本人與他未來的妻子與副領袖凱特·布魯斯特.....

3.在2018年，約翰·康納（克里斯汀·貝爾）領導一組小隊攻擊其中一個天網基地。約翰發現人類囚犯和有活體組織的新型魔鬼終結者設計圖。他是基地核爆破壞後的唯一的倖存者。之後，馬庫斯從基地的殘骸中甦醒，並開始走向洛杉磯

8 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野